寵物傳心師同陳云根大師係咪一樣？？？

都係ff自己可以心靈感應

唔同
陳暈筋係神打類